聽聞楊大狀當年係北大讀書個時有唔少野比共產黨渣住

同湯十一一撚樣
星級大狀系出同門 係叻D 大家知道點解泛民呢幾個月咁乖同主人擺晒尾未